你老味facebook學人維穩

聶爺都比人搞
但我地report啲五毛page佢又唔會block 啲post
有無巴打可以聯絡到newyork times 收集返d證據跟住係美國本土搞大佢
美國佬咁憎支那狗
傳出去facebook支持支共一撚定仆街

我諗你係俾人舉報

又唔見我舉報啲五毛佢會消失

朱西老婆好似好愛國嫁

支持
Facebook台灣及香港總經理-余怡慧
管就應該佢管 似係台灣人 但唔知關唔關佢事

推

唔係話深圳個到睇檢舉個啲咩

利申返先好耐之前睇嘅 可能會記錯

屌你個奶共伯格娶條支那婆就知咩事啦

我老豆成日鬧共產黨，已經被FB ban幾次，尋日又搵我幫佢開AC。
仲有d成日放假新聞，被舉報過N次嘅愛國page仲係度就知FB奶共啦！

Same

其實有無諗過直接踩上去facebook總部同班撚屌admin傾下計？

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下sorry for標題差

屌佢我report嗰啲就咁覆我，已經唔係一次過report n個但加加埋埋都十幾個，無一個係成功嘅

我成日舉報都無料到 好on9

舉報藍絲page

我試過有一個係得左既。條仆街講粗口

你係report個post定reply

我要繼續再戰下先

有無人好似我咁 loop極fb都係琴日post多 唔係好update

Report 個reply 。屌佢老味report 個post 未試過成功

Ig 都係 ,衰撚格到

條蜥蝪不知幾想賴中共個閪

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

你見唔見到facebook個theme color係咩色

因為ig都比faCebook買咗
得twitter唔同公司
但香港真係勁少人用twitter

為左奶共就要做到咁盡

陳澍屌你老母扮傻

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

我都係
唔撚通係block晒咁賤格
我都已經覺得奇怪架喇長期無新post
tg e家又唔知有咩大group既link得啲scout channel

Fb同youtube出名report當hatespeech鳩剷

連登網軍 舉報藍絲page

上次now live都俾人中段cut 9 jor la

Now同Facebook 7分鐘單野有回應未?

report過都係咁
有個post講分化佢地 仲好過report

無大志

FB管事早就染紅超久, 藍屍page/reply從不會死, 但話下支那/共產 就一定比人用到仇恨條rule ban...

google紅底 叛國 facebook染紅由其嚴重

要擺埋上Twitter，佢封唔到咁多個，fb都繼續放

垃圾豬西伯格 奶共到仆街啦。

死豬西

SAME

Facebook奶共奶到出汁
舉報五毛暴力言語留言出post冇個得

屌明明我乜都無做過都 今日無啦啦比人封左fb

屌你老母
夏漲大係真名我切乜都得
Fuckbook

差唔多嘅五毛留言我喺facebook 檢舉過無數次都話冇違反
但twitter 檢舉一次就話違反守則，即刻del咗個留言
高下立見啦

屌我之前都係咁
仆佢咁街

有冇人比fb block 左

facebook一向都係咁
而且個app好擁腫 #laugh#husky

因為班審查狗全部都係鄰國人

大老細叫sucker 仲未suck完維尼條芝士腸

Facebook 呢間公司.....
竟然容許點新聞呢D假新聞媒體存在，點report都無用

Pushhh身ig 同 fb都係

Lm

共諜

香港得 Marketing Team
香港 Admin 由親中新加坡佬負責
台灣先係台灣 Admin
所以用支那呢啲字一定禁言

white trash

有無人識推比ny times

咪鬼再用facebook啦 轉去twitter啦

共黨維穩工具

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

白官聯署要求美國政府正視Facebook 作為中國間諜的問題。

值得推

一早唔用

朱西本人都親共，fake news page 佢地有份幫手做 setup，做乜都跟本無作用，最好係齊齊轉 platform

豬閪八格
奶共奶到Reddit同quora左膠都屌鳩佢

不如郁手搞藍絲page？
例如每人post張六四血腥圖、中共高官關係圖、郭文貴爆王健之死嘅link，癱瘓下佢地運作
好似福建幫咁，本來想打黑衫搶功，點知比中央嫌佢地吸埋公眾注意力喺敏感話題度，比黨ban埋

真，不如推廣轉twitter啦，雖然twitter真係唔係幾方便

e招唔錯喎
要不要開個tg group煲大佢

本來最好嘅替代品係 g＋，但 google 又唔生性

push

fb不嬲奶共

真，摺q埋
tumblr又流流地

點解話twitter唔方便？
打返hashtag follow返自己朋友同新聞就ok
但奈何真係少人用

6月已經話佢有問題 咪用啦

要收集多Ｄ証據去美國會投訴．

睇舊post好辛苦，新post跌得快

港區ｆａｃｅｂｏｏｋ ａｄｍｉｎ好似係大陸人

豬閪伯格奶共到

你喺fb舉報佢
即係體制內反港共咁，冇用
有人講搵美國議員搞大fb呢d野，比呢樣更有得諗

yes，or最起碼上美國新聞，不過唔知可以點搞

我都有瘋狂report三毛page留言, 仲要專登report恥笑/仇恨同性戀人士嘅言論, 但facebook都話全部無違規
大家知唔知有無咩美國LGBT組織可以投訴下

我REPORT果D次次都話冇問題
紅底FACEBOOK